朱利亞尼：今晚10點大爆料！

8點12港人集會
10點睇爆料

仲有8:30 tvb戰線

希望係真

已經放緊相啦

仲幻想係假一

我意思係真係爆料，佢講左爆料好耐，但暫時得一條hunter扑野片流出，仲有唔夠10日就投票日

食花生

屌你老味電台
爆得幾多野呀
直接放上網大家睇啦

好忙

Mail in 一早寄晒
It is too late

可以改

我既意思係放幻幻片 唔係普通扑野片 係人都會扑野

唔放幻幻片，就係假！
就係假新聞

普通扑野係冇意思 真都冇問題 陳冠希都係會扑野 總統都係會扑野 依家係要有幻幻片證明佢倫理有問題呀

又爆

Twitter又要出定稿話比人hack

其實放咗⋯⋯

會唔會選完都未爆晒
爆得咁慢係唔係好事

依家日日都唱9佢，仲好啦

人地有哂策略幾時放係最有利啦，連登仔教人選舉

其實咁，好像狼來了，愈來愈多人當笑話。

有料就一次放曬，時間無多。

美國今晚會斷網，正式超級中共同北韓

PR 又退底線
唔放幻幻就係假喎

之前話無相就係假

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

依家直頭bam account

聽左幾多次，係就快啦仲等
爆左咁多次都無人理

勁過蘋果

第一 可以改
第二 越早投嘅意志越堅定，而家重點係游離派，中間派嘅票

思覺失調 定平行時空？

除左連登仔打飛機有幾多美國人有理過

冠希哥單野都要少少 少少咁爆先多人留意

收爹啦 郭文貴2.0
當初紐約人點選佢出黎架

佢爆料先 定 有范冰冰閃卡睇先

我都唔信9up郭
公道講句 guiliani係有料 在任時搞掂NY黑幫

今晚好忙

rudy都有料俾人玩啦( 其實係borat2既電影，除左主演，其實都係唔知既情況下俾人拍低

"Listen to" the text and emails. 又係聽佢up, 姐係冇料到啦。

波叔

呢單好似幾大鑊,幾個鐘前出

Biden係侵2016當選2星期後
同烏克蘭總統講close private acc
如果唔係侵會睇到入面d野
仲大鳩人”physical security”

識玩就核彈留起11月3之後
拜燈一當選 就即刻放出嚟 拉人

爆你就爆啦

無乜期望了

呢個post好多五毛

推

唧唧冰

等開場

真係屌佢都費閪事

留名等睇

LM先

唔明
有冇人解釋

想知再講

過十年，又閃咭，朋友

你係咪五毛黎 係咁刻意扭曲人地講既野

宜家先知

最緊要係反侵班人唔會理
點都照投登

push

正呀

Push

獵人食前總統個女？

咪係
成班人咁難明核心
重點係 幼幼片 強姦片 出左獵人樣
如果唔係 毫無殺傷力 左膠女見到大jj反而更會投拜登

而家換面app咁勁

換面住出條片 頂住先啦

次次都話爆
但次次都無野真係爆

虛則實之，實則虛之

上面條LINK話拜登個仔有份屌劉亦菲喎, 屌好撚想睇啊

仲有一個鐘

等了又等

有咩爆

Early Voting琴日開始左

係，講來講去都係同一個message重複又重複⋯ 來來去去未爆到老竇，好那心急

黎料未架

重點係要拉出拜登同中國勾結嘅證據呀！

好撚緊火
出未呀
講左成個禮拜都未出

原來朱利亞尼想賀錦麗做總統?

堆料賀錦麗都有份

唔好又係false hope呀

仲有10分鐘

係咪要睇佢twitter?

就黎

夠鐘喇
有咩睇？

上唔到個website？

403 forbidden

好十點

邊度有直播link？

要用VPN

美帝bam咗香港IP

上到了

... 入唔到hk ip..

要用美國VPN

佢bam咗香港IP

用vpn

...無us ip..

唔知真唔真

料呢屌

twitter 又封網 ??
個post 出error..

講左咩

403睇唔到。。。

403啊

Pin this

射射

條友又冇料又要格硬翻譯遮住曬原聲

有冇原聲呀屌

用vpn啦各位

個翻釋1999

入到去要點聽?
得10月18號舊錄音

有無原音。。。做咩要聽個人翻譯

個 translate ..真係1999 ..

網頁最頂好似有個播放製?

Lm

最頂下面果段

第一頁幾條5毛點睇？

明顯有某國透過香港攻擊美國

轉左IP都聽唔到

轉左都唔得

講講下播廣告既

係

我不停聽緊廣告

應該要㩒下面果段

屌,我以為得我一個係咁

唔耐煩可等佢出重溫嘅

有乜睇

其實講乜

無野睇，聽only

講兩句又播廣告

返來了

Welcome back

係咪一男一女?
我有無Play錯?

冇錯

我聽緊都係

Frank, how are you?

NYPost用咗四、五日核實後先肯登Hunter Biden呢單野

觀眾Phone-In 環節

都冇新料爆

Tested This. It works. Please Pin

Go to

貼條link

揀USA server

去到個網頁佢條bar可能遮住個play掣
左上角hide咗條bar佢
㩒右上角個play掣
there you go

狼來了

用電話聽可以用Cloudflare個Wrap+
之後會當咗你係美國IP

其實聽住啲美式口音都幾正

爆左D咩...
永遠都風聲大雨點小..

好似中咗伏
聽多5分鐘,冇料到就唔聽

冷焦慮

以為有片或者有錄音爆
快d啦，選緊架啦

有冇ching 可以分享下爆左啲咩

無

過咗半個鐘都冇料到
又不停播廣告,衰撚過敦文貴

侵不如宣布當選 拜登咁多負面新聞
同讓賽畀侵無分別香港人又要贏

有啲人成日搞埋啲狼來了

又又又又播廣告

屌無料扮四條！
拜登當選了

香港人做港豬啦

又Discredit自己

講緊啲同中國嘅錢銀交易Bank of China, Chinese Money

the most disgusting thing I've ever seen

The 29 thousand photos that i have, is the most disgusting thing i‘ve ever seen.

又phone in

giuliani回應咗喺borat電影對女記者r jer未

知啦得啦...
我要睇證據呀....
成日話有唔放出黎 有咩用

Endangered to children

I can only see the podcast in Oct 18 2020

14 years old girl

佢話相喺fbi度，即係無得睇，咁佢吹幾大都無用

咪傻啦,美國左膠唔理呢啲嘢,就算拜登殺人放火姦細路都好,佢哋只要侵侵輸

網頁最頂有播放button

其實有點失望
好似無咩新野

Or 有無Ching 幫手解答？

Dangerous for children 又點遮

証劇要整死佢 （China joe) 收強國錢呀

廣告時間又到

收皮啦鳩up廢老

突然廣告 ...
仲要咩Chinese 以為講咩

廣告

美版郭文貴 冰冰片呢？

暫時無新嘢爆

依排好多依啲狼來了

Someome texted “the big guy looks good”.
And then there was a photo of Joe Biden.
So the big guy=joe biden

但呢啲其實我地一早已經知
無乜新料

Thanks, I have figured it out

又 下星期 ..

"Thank you. God bless America"
Bye~

浪費我時間

403 Forbidden

好彩無睇

屌、玩亞視外星人解剖嗰款，拖時間

屌

啱 everyone but trump 民主黨搵拉登頂拜登都照含

VPN ok

訓咗冇睇
爆咗啲咩料

612就黎冇錢啦

有咩料睇

冇

暴左乜？ 真係要輸了 一日都黑放流料

解剖外星人

侵陣營真係乜都得個講字，制裁呢？武肺證據呢？

暫時都係朱尼亞尼/班農呢班人鳩吹

睇返前幾頁 有班以為真係有野睇 打哂飛機好尷尬

訓左無睇，爆左未

幾時爆呀

希望佢唔好坤人快啲爆料啦

仲爆料,好心動用軍隊直接將民主黨剷平算啦

bin c

爆未

？